因 Kevin Spacey 性穌擾指控, Netflix cut 咗 House of Cards

好快手

Netflix cancels House of Cards and says they are 'deeply troubled' by Kevin Spacey sex assault claims while gay stars SLAM actor including Rosie O'Donnell - who says 'we all knew about u'

•Netflix has revealed that the upcoming sixth season of 'House of Cards,' which is in production now, will be its last
•This comes after 'Rent' star Anthony Rapp gave an interview claiming that a then-26-year-old Spacey tried to sexually assault him when he was 14 in 1986
•Spacey responded to that allegation with a rambling statement in which he said he did not recall the incident, apologized to Rapp and then came out as gay

Netflix has revealed that the upcoming sixth season of 'House of Cards,' which is in production now, will be its last (Spacey and Robin Wright in House of Cards above)

Speaking out and proud: Rosie O'Donnell (above in October) was one of the first to go after Spacey on social media after he said he did not remember his attempts to sexually assault a then-teenage Anthony Rapp

Wanda Sykes

Not mincing words: 'u don't remember the incident - 30 years ago? - f*** u kevin - like Harvey [Weinstein] we all knew about u - I hope more men come forward,' said Rosie (above)

Not having it: Wanda Sykes tweeted: 'No no no no no! You do not get to "choose" to hide under the rainbow! Kick rocks!' (above)

La Vie Boheme: Rapp (above with Idina Menzel in the 2005 film version of 'Rent') shot to fame as a member of the original Broadway cast

No love lost: 'I am sorry that Kevin only saw fit to acknowledge his truth when he though it would serve him ¿ just as his denial served him for so many years,' said Quinto (above with Spacey at the 2011 Berlin Film Festival)

The victim: 'May Anthony Rapp¿s voice be the one which is amplified here. Victim¿s voices are the ones that deserve to be heard,' wrote Quinto in his statement (above)

Boy: Rapp in 1986 at the age of 14 (top left), when the alleged incident occurred at Spacey's apartment

Kevin Spacey has apologised over sexual advance claim.

source:

唔撚係下話

屌你正想睇

自作自受 條友原來早就出哂名搞細路

我都係
屌開唔開始睇好

唔撚係呀

睇完頭兩季當佢完好喇

全部都係Frank Underwood陰謀嚟
最終目標就係搵個重要原因完咗HOC佢 令到全世界遺憾之餘又齊齊盟Netflix追結局

用自己生命換收視率 高招

一集都未睇過

屌哪星

唔熟美國政治同記人名記得慢會睇得好辛苦
另來來去去都係d政治角力 我覺得似俾男人睇既宮廷劇
(頭兩季) 每一次事件既套路都係差唔多
同埋frank永遠都係贏
感覺好重覆

frank嘅PR好過Kevin Spacey好多

我今季先開始追，轉個頭就同我cut 左佢

agger, the blacklist , 同blindspot 明明 都已經final ending 晒， 都要開條新story line 玩

其實呢單野搞細佬女搵Doug 去頂咪得

‘House Of Cards’: Production On Netflix Series Suspended Indefinitely Following Kevin Spacey Allegations

“MRC and Netflix have decided to suspend production on House of Cards season six, until further notice, to give us time to review the current situation and to address any concerns of our cast and crew,

以家第六季拍到一半都唔拍住啦
唔好理佢套劇本身就已經cancel定因為佢先cancel
以家肯定左係佢搞到以家套劇拍唔到落去
班cast同crew好撚慘
忽然之間無工開

我屌！！

殺曬所有關鍵證人咪得
上庭時再講全部證據都係美國政府做出嚟屈鳩佢

推哂啲人落樓梯咪得

innocent until proven guilty呢？
罪都未入就玩杯葛？
班左膠又知佢一定有做?

上面堆圖未審先判

套野睇左幾集, 都唔好睇, 快d摺